# Проект сайт ресторана

[диаграмма UML](https://gitlab.com/Katazhyna/project_restaurant/-/blob/dev/uml_screenshot.png)

Программа была написана с помощью Python (3.8.3), Django (3.1.1), PostgreSQL, Bootstrap

В данном проекте реализован сайт ресторана. Основными функциями на сайте явлются: регистрирация, авторизация, возможность оставить комментарий ресторану, возможность забронировать столик.